［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #218

lm

Lm

梳

花生仔敢唔敢出李星呀

上呀小虎

女賽評好型

你今日唔好又中風

出李星多數冇好下場

岩岩位巴打既投注網點玩 有興趣

佢舊年勁到仆街

第一場好關鍵 RNG輸左就要等夏季賽先見到karsa

舊年花生隻李星痴線到
見人就屌咁

港紙應該係

因為我同我美金個FD 夾錢買

天氣變暖啦
大家知咩事唔

不了 剩係識9 up 又唔靚

除咗理性分析，Karsa都係我支持RNG嘅主要原因

KZ win condition:
你給KHAN資源, KHAN給你全世界

仲要係LPL fanboy

Papasmithy團戰一定會尻叫一條友個名
但係又叫得好霸氣

5場不是夢

SSG:

全部人燈5場
我覺得4場就會完

今日劇本應該係咁
第一場上karsa rng贏
第二場 uzi開始手痛輸 karsa下去

不過佢今日分析台

巴打們叫定外賣啦

虎帝

男人婆又燈
rng rip

海燈呢

條死TB邊忽型

無得聽了
但係有quickshot仲正

佢燈RNG3:1
所以大家準備all in kz就得

quickshot

可以入少少試下喎

又投票 上個post又投

買左2注300美金 比數3:2 3:1

邊隊係3就唔講

原來KING ZONE 中文叫綜皇學院
個名都幾7下

兩邊都ban得好果斷

但係點樣拎返D錢出黎 銀行?

冇 kaisa

uzi ez

現場氣氛真係好撚正

kz唔ban ornn

UZI隻EZ

上次LMS ALL IN左閃尿痕3:0 GREX 真係 fatfat

搶EZ

EZ

pray會拎cait黎應付?

係咪特登放EZ

Uzi ez

香港買得呢D既咩
唔係外圍黎咩

RNG同FW既分別

FW 學下人BP 啦

bdd ire

又irelia

終於放棄mlxd

廢老準備下路爆炸

已經好過上年啦

小虎有無野打ire呢

好似LPL咁 第一場KARSA 之後XD

似比khan

真係睇虎弟頂唔頂到刀妹

邊有咁多位ban

刀妹

BDD拎irelia屌穿小虎

uzi 對 pray有無7 3？

karsa

刀乜野妹

睇下ban mal定galio

如果3-0 就唔見左5000銀

我問下我朋友次次都係佢過返數俾我

KZ殺狗殺G

要ban sion啦KZ

有

我覺得係睇兩隻sup

Uzi 定 pray 勁其實

訓左冇睇 SKT MSI三連霸左未

THANKS 想試下

Sor囉

唔ban ire

中國肥豬勁d

小虎9成9又pick ryze呢隻垃圾英

uzi

第一場既話,uzi勁一個開
2,3,4場就難講d

唔洗問下話

前者藏獒 後者廢老

刀你老母妹
支持拗un豬 都當你支持uzi
支那名都咁多人用

豬女

rng 睇穿。ire top ?

豬女 幾耐無出現過

韓仔教練個樣好似水丸子入面一個人

Uzi玩EZ肯定壓線

上次世界賽大把人賭

外圍理得佢

上年SKT 輸左世界冠軍好多人輸到仆街

all in uzi

khan fiora

fiora!!!!!!!!

fiora

khan

Khan

鬥士打坦

精彩囉呢場

RNG咩陣黎

因為有特朗德真係唔好打

fiona

PogChamp
終於冇坦打坦

痴撚線

哦

khan藏到決賽既fiora
rip rng

fighter vs tank

下 唔換?

Khan要認真了

雙刺客

RNG夠唔夠傷⋯⋯

鬥士khan

其實唔錯

一邊坦 一邊鬥士
bp 已經咁好睇

4保1保狗戰術

加油

無見過IRE FIORA同隊

得uzi輸出

khan 任斬

今場RNG BAN PICK好似被KZ打亂左

雙鬥士陣

哇kz

Kz用搖擺揀咗兩條優勢線

Khan不演了

博中期兩隻fighter唔夠力斬晒兩隻坦

rng個咩陣來

花生隻豬女唔多掂

Ire大技再fiora入場

kz前期冇爆就fat fat

今場等睇ire同fiora 七進七出

你估係solo queue qqq ez

又雙鬥士

後期得UZI阻到Khan BD

個陣

4保一對4斬一

3隻呀
蠍子都好撚坦得

霸氣秒鎖菲歐拉 屌打RNG

clickbait

RNG 淨係用4保1狗戰術

都要UZI的EZ肥先得

你老味佢兩條仆街真係好撚狗
中上兩條仆街都識用果D英

上中應該輸硬,就睇karsa壓到幾多同uzi嬴幾多

痴媽根兩隊6TP

6個tp

3個carry點對保狗戰術

all tp

就睇下uzi隻ez會唔會好似尋日pray個隻搞唔掂布老母

我寧願佢用札克

league of tp

4隻都有盾黎打ire好咩,ire被動唔係counter盾咩

RNG個陣無輸出

係咪又要再NERF TP

但理論上都係ez個邊俾人推

打多陣變7個

tp meta

男人的浪漫,肉體的碰撞,

幾年前又係tp流

khan諗咪哂9我時間

6TP

前期未必啦

係咁洗
Btw對面咪一樣 full ad

今場佢先pick
點夠膽pick zac

進入tp世界

捱到雙水滴疊爆咪有

braum 遲啲實轉tp

出KARSA就用閪陣

屌
一邊韓狗一邊支那
撐Karsa

想知 兩隊short call 同caller係邊個

呢場好睇MING我覺得
呢兩隻鬥士比人disengage到難再入場

khan隻fiora有無the shy咁勁

咁都叫閪？
典型4保1咋喎

EZ壓女警

上路tp fiona cut唔到

咁都閪陣
對面拎到鬥士 letme得唔得先

有風女

對面KZ 鬥士陣

冇ban camille都有隻出得街既

rng個陣已經唔係完美4保1

冇左卡馬爭好遠

中期陣打後期陣
好睇了

Khan 同bdd要斬3隻坦

風女招w加符文再a下前都打你兩格㗎
好撚壓得

要睇埋id

IRELIA 完全冇SION 乎

kz ban晒兩隻混分神角

有多隻janna打布老母
打番和變睇id啦

直接轟UZI ga la

好難打死
中路條路太短
上路都重有機

中期點睇都係rng嬴

都唔易

前期咩裝都冇個陣無咩野屌得贏sion

俾sion ornn 蠍子開中都死硬

20分鐘左右應該分勝負

完全剋制IRE

唔係咁易ga 葉師傅

但依個係唯一贏既方法

鬥唔失誤

22kda.....

ez壓到仆街

kz太早露中路秘武

好誇張

睇返琴日FW放足4場

前日rng出先架喎

嬴TP 嬴十隻兵

呢排泡菜IRE中路好HIT

RNG 玩過點會唔知點打

Uzi用實力硬屌角嘅差距

下路塔冇左一半

KHAN 1V1 輸兵

uzi用汎應該都壓到對面女警

3線輸cs

LET ME頂得算係咁

點解ad唔係Ez仲帶tp

究竟LETME係空大定係防佢Flash

Peanut盪失路

贏兵喎

花生做乜...
兩線比人推入去invade?

ornn ult

右左2架車咁樣夾

又單殺

先flash再q 走

BDD

四隻坦打交

bdd

bdd又單殺

ire無恥到

龜嘅極致

頂到贏兵仲算唔算頂緊

花生柒到

唔帶tp 下路比人推撚咗

bdd算係咁

on9 上中路2隻暴龍沖埋黎

Goddd

flash多左？

Bdd

琴日MAPLE 都係咁比人單殺

irelia nerf硬

幾架車飛去撞peanut
mid solo kill

O___O

on9英

karsa勁左好多
攞明估到佢會黎偷番個藍

BDD憤怒了

有冇隻ad uzi 玩得廢

可能得teemo

7個tp

咁都單殺到⋯⋯BDD

重製係咁上下

邊撚個話bdd唔係第一中路

無限Q 咁 痴撚線

睇下邊果用既姐

3Q姐

睇id
你睇下d外卡用得幾廢

呢下做乜鳩呀RNG

UZI羸除左佢勁 風女都好大作用

cls ire D 傷害邊L度黎 痛到仆街 坦兩下塔都單殺到

3隻都無大
無得強制留人

征服者

外卡
一個main sup嘅韓仔玩ire都好過佢地

出左shen
再加征服者同ire被動

Jg咁都輸緊2lv

齊裝凱特琳同EZ 邊個好打D

你睇沙皇咁睇ID既英都會NERF啦
係比賽太屈已經唔會理

呢下最勁係計傷計得勁準

傷動疊爆加攻

khan真係好想打出優勢

Ornn帶反甲
Khan都埋唔太到身

睇下d 坦cc 到邊個囉

開左兩次大一個閃都逼唔到

刷下傷害都好丫

回血少左一半

點解karsa會出綠跳

其實RNG個無傷陣可以點嬴

ornn有gold lead 隻fiora睇黎無無咩機會單殺到

rng優勢滾得有啲慢

想升級搶視野掛

邊有綠跳

插眼

uzi op

sor 盲左

係kz兩隻fighter出關之前比uzi肥到見人就殺

PRAY 有冇掂過下路塔

D TP等住嫁啦

都未贏 就開始打飛機 好似望住你打飛機咁 好噁心

barum打唔到

UZI真係型

咩掂 應該係話見過未

炮兵多左錢,綠跳係咁打炮兵好快升級到

小虎max Q先

Khan開始痛

條友真係好惡

刀妹其實好難唔係求其鳩Q鳩E

CLS

Ire 三個頭

RNG投得啦

xiaohu一個送頭

ire依家不嬲都係max q

BDD肥bye

KZ係打131定打41好?

個吓點都要R上去啦

sion喎

bdd提早出關可以硬上uzi

屌睇錯 自膠

小虎賽恩

3夾1必死
小虎重開大技上黎

比賽太勁一定NERF 唔理難唔難用
所以沙皇呢D英好慘

終極痴線佬

rng 嬴中下兩塔 , 都有賺， 放生letme 算

kz 就打上路 , 睇下邊邊爆廠先

最少都3相手套

雙buff咁快比曬uzi

rng

仆你個街兩個變四個

藍神

faker早幾年撚完syndra即刻nerf到不似人型

如果letme可以無清兵，可能反打到

睇你燈邊面

EZ幾慘 對全物攻都無得出冰拳 怕唔夠傷

送命加一個大技

個大

三個頭 已贏？
打真傷

有風女
好難捉到佢啦

RIOT 都跟faker玩咩nerf咩

REMAKE

傷害得uzi
分推 可以點擋

下路已經炒左40隻cs

睇uzi同ming發揮

KHAN渡過左最難過既時間
KZ 1:0 RNG

佢唔清自己都驚俾人塔殺

雖然而家結果一樣

連藍神都上水

點解停左既

冰拳比D水貨用 uzi唔需要

捉風女

support有4x cs 喎

投得 ire已經unstoppable

又停

Uzi我買唔到第二個水滴呀

得前期有用少少
但係uzi場場都贏好多cs

精彩

洗唔洗支持下KZ 同海燈挑機

藍神VS海燈 今日真係夠哂精彩

bdd 同khan 玩131

rng 開到一波團有機

做咩pause

世界第一ad你估流？

連部電腦都跟唔上uzi

有無人解讀到？

銅牌視角睇唔到

今場真係鬥hardcore傷害

佢揀左RNG啦,2大燈神都係揀RNG

KZ 搵到缺口開始

ez贏cait線 cls
仲要係tp流

KZ呢個陣團戰疲弱，30分鐘打後應該GG

除左海燈仲有高手?

janna > barum

kz多謝你

有風女 呀

凱特琳前期如果cs嬴到ez就真係神奇喇

RNG RIP

Rng輸左啦

cls 我無認真睇 完全唔知點做到

有雙水滴ez去到40分鐘都仲夠力
打Caitlyn 1Q4成血

唔打團戰咪得

RNG有兩個開戰英
開得好5打3先殺1~2個
個兩個TP落黎打唔嬴

藍神你都唔識

計埋落AD度GA WO

海燈賤撚到

呢到啲人想吹奏UZI想到痴撚左線
JANNA推線咁勁 女警掂唔到塔明明好正常
咁都有得吹

pause左都可以自high
d觀眾真係好正

收爹啦屌你老母

咩事停?hi

幾好睇 , 大家目標好清晰

一邊付出任何代價都要肥uzi 俾佢團戰carry

一邊就分推到底睇下你頂到幾耐

睇下邊個死先

收下皮啦你

打團唔會輸
都未必洗打

JANNA 打布朗姆 點壓唔贏

又有D咩屈機歷史

有braum限制 ez冇咁易發揮
除非pray又失智比人捉啦

pray乜撚事啊
比人打爆怪電腦?

想問如果第一粒水滴未stack完再買第2粒咁啲stacks係點計

如打到40分鐘uzi要幾耐先殺到啲坦

主要係sup兩隻英差距,ez配janna>cait配布老母

解讀KZ 團戰勁到痴線

其餘點解pause?
邊隊發起?

KT既最大敵人
召喚KT.PWAN

搞緊乜佢地?

唯一被動

uzi then pray

好似係uzi

疊好第一粒 第二粒由0/750開始計

ez呢個版本前期太勁
cait未出ie前根本無傷

你同海燈唔好再燈得唔得啊?

屌你呢度啲人係咪連Rank都冇打過

Ez+Janna嬴線都要吹到天下無雙咁

小虎個態

stack第一粒
stack完750先開始stack第二粒

屌你決賽變左做整電腦比賽

中上唔禁死一個
KZ就可以1-3-1咁極速推塔

老實講rng個節奏比預期慢
下路塔甩得慢左

你地可能諗KZ玩131咪得，但蠍子同Sion強開能力優秀，KZ想避戰都幾難

其實唔洗吹都知Uzi明顯世界第一AD
唔通係Pray , Kda之鬼？

佢地以為janna係佢地打rank見到既海鮮 淨係識E下比盾
同埋呢到好撚多支那狗 係咁吹奏UZI

Gorilla玩得幾好

1-3-1 RNG根本冇咩辦法
後期IRE FIONA各自推

咪係 打隻 barum

生花cover 左一波 , 最尾個1/4 個塔頂得太耐

我覺得JANNA加CAIT都好OP

rng開戰咁勁
其實冇咁易架師傅

好記得一講先即刻轉風向

KZ後期團戰點會廢
irelia+fior沖後排UZI都唔知捱唔捱到2秒

決賽先搞電腦

屌好想落街買野食 你快D打完好冇

我都係覺得RNG呢場要睇ming發揮

勁唔代表咁小事都打晒飛機
咁既組合壓到線係應份架喎

屌咩 搞幾耐呀
Garena仲要轉賣廣告

屌佢岩架啦

我聽到fnatic

行開 miss左,咩事?

Janna個能力好全面 贏線真係唔奇

上年AFS果場真係好撚癲

真係好俾面 班觀眾

佢係所有kt粉仇人

淨係搞到佢輸出唔到都夠啦

佢地係咪叫緊rng

買外賣

自己玩janna 滿w 對線好爽

rng 今場輸咗一半

覺得Uzi勁 同 支唔支那狗有關係咩？

kz唔該羸左佢 班RNG FANS周圍污染地球

agger

hi bb

改變KZ實力就屌打rng

有冇人可以講下英文台papasmithy佢地predict賽果係點

整唔掂 重賽

海燈都做唔到咁樣控制比賽

你地係咪唔知下路有兩個人
點解可以淨係睇ad係咩英就吹捧唔諗下sup都有功勞
撐UZi都唔係咁撐法
利申 想RNG贏

咩事pause

有珍娜，其實ok嘅

只能控制結果

觀眾痴撚左線

TSM TSM

究竟D人係度叫咩AWUAWUAWU

鳩叫

3-2 rng 3-2 kz 3-2 rng

MSI入面第一就講到係世界第一
明明要爭第一,Bang同ruler都候選之一

班現場觀眾做乜係到吠吠吠

太OP比人NERF左LU

好撚多支那狗吹奏Uzi

唔代表吹奏Uzi就係支那狗既 雖然好多都係

RNG KZ RNG
比數唔記得

d觀眾嗌乜鳩???法文???
好難聽

諗起佢地預測FW入圍賽
3個都唔中

有腦

成日都有人叫乜鳩刀妹定刀女

搞完未呀屌

搞咁耐

吹奏Uzi都叫支那狗
真係Child登

分推擋唔到
團戰兩隻鬥士衝ad
捉死左就成隊rng無輸出
應該無得打

predict 啫

EU Production

今次應該唔同？ 始終papa熟lck tb熟lpl

叫開ire/刀女

係咪最好好似lms final咁成個圖書館咁先好？

你閱讀理解應該F喎小朋友

法文出名好聽喎

ez + janna 唔易捉

再見到班死大陸支那狗打刀妹
見一個block一個

Hi女朋友就走 遲d有得打機

child你老母臭閪,凡是敵人擁護的我們就要反對
支那永遠都係支那,唔關child唔child登事

一搞完bdd 就死左

威威

各花入各耳

得未呀

去個廁所返黎bdd死左
咩事

刀妹真TM牛b

Uzi cs

又放閃屌你老母

睇電競都要批鬥埋國籍
咁就真係同支那狗冇分別啦
真心覺得Uzi勁=支那狗

四捉一
好似係

再10分鐘就分推都推死你

呢度不嬲多人幫lpl含

其實uzi係咪每波有8隻兵 D兵究竟點食到咁多

KZ 真係等分推贏

uzi d fram痴撚線

呢個POST最多應該都係SKT FANS

次次打完小組賽就高潮 但結果又射唔出

水銀聯盟

EU FLASH

係咁單捉

俾晒d 頭uzi

布朗母食左40隻 d人係咪盲
D兵數其實差唔多

連登呢邊話kz等分推贏呢邊可汗就比人捉到

又pause乜撚呀

又修time

屌你老母臭閪

KZ

神PASUE

pause完番黎做乜突然狂被人捉???

停乜9

成日pause

又停..

IEM上身 wtf

UZI 打豬女已經RJ 了

出陰招

搞乜呀

講咗，131一定失敗，RNG捉死KZ

KZ忍唔住出狗招啦

又停 屌

邊撚個斷左線

清你走先 我掩護你
好撚多UZI狗衝緊上黎

做乜鳩

打團先黎停

屌你咩 邊撚個呀

又邊邊PAUSE

屌佢老母做咩鳩又暫停

法國佬boo

karsa 九死一生

咁樣停

WTF

rng又暫停

輸唔認數？

接受現實啦 依家奶中先係潮流

停？

我要睇團戰

死左人先PAUSE點計數

過緊數

rng pause wo ching

Ming又做乜9

打打下PAUSE

EU computer

係囉

打緊team flight 停

係DC咗

又RNG PAUSE

....

屌又停重衰過大陸主場

又PASS,屌你老母

停西夠未呀屌

屌你老母lpl啲隊打親決賽都好多pause

屌你老母支那狗叫撚完pause未呀

今次rng停?

Game1分開幾集咁播

rng嗌嘅暫時播清

KZ打假波 可恥

屌咩

呢度D人係咪連隻GAME玩緊咩都無睇

搶埋廢老d兵

caster update 話唔係uzi 上次係pray pause

eu網絡咁差嫁咩

KZ個陣好難守巴龍
俾RNG拎到就PK了

dc 世界賽咁既設備op

We are currently investigating a PC issue on @KINGZONEDX's side. We appreciate your patience during the pause. #MSI2018

呢個位BDD 準備屠殺

支那人又俾人迫害

係神嘅詛咒
唔抵得贏國成日都贏

KZ停架

法國呢個垃圾國家

disconnect

Intranet都斷？

恥笑開始

ming d 態度好撚閪

兩次暫停就睇出幾多支那狗

pause

嘩屌 成場支那狗

下個post改名
［英雄聯盟］LOL S8賽事銅牌討論區

唔好講出黎啦

RNG嗌架喎個暫停

計埋落AD到架WO

kait開始r j
後期會戰點打

見唔見到小明企咗係到呀？
擺明dc咗

MING係咪MOUSE壊左

改做國人討論區啦 咁撚多支那仔

暫停唔係唔比講野咩
點解花生同BDD係度傾計?

岩岩睇重播都見到

打打下斷線 又緊張
無爆粗算係咁

見到RNG開始講野
應該差唔多可以開始返

你個野壞左呀

唔比傾game既野 好似係

cait要至少3件先有傷,都未到cait既時期

笑撚死戈
玩都無玩就屌人唔識睇比賽
sup食哂ad cs都講得出

呢位巴打係咪要閃人先

點解去到法國都仲有贏國人打氣?

RNG嗌pause班支那仔都要嘈

peanut 一pause 都係咁講野la

事後孔明就收爹啦，PAUSE完我即打我理咁撚得做咩

Yes

依班都係

有無玩過sup 跳完ad 都計兵數架

下

坦撚到

RNG DIVE左成分鐘

呢個DIVE勁到

無埋baron

rng feast

坦撚到 DIVE左幾耐

輕鬆坦塔

坦咗兩個月塔

完全當個塔無到

世界第一上單真係笑撚死

3隻坦當左塔冇料到

kz係咁先

Tp送頭

終於播下一集

塔???無撚用 照DIVE

唔小心暴露身份姐，冇事嘅

一係就幫lpl含
一係就幫toyz
電狗打得好就話toyz功勞

清場 坦撚到

屌
如果唔係RNG暫停
BBD屠曬對面啦
支那狗

唔好同呢d人真心la

邊個咩131好難擋

竟然食唔到巴龍

拎唔到BARON都仲有得玩下

KHAN

KZ真係垃圾嚟

Bdd one man amry

又播多次賽恩撞車

小虎個大

唔夠DMG打BARON

on9到,未搞清楚就打出黎比人笑

呢波食唔到巴龍 kz又有返機

即刻對號入座

小虎頂住塔打都仲有咁多血

雙廢老

廢老好波

pray

隻ez痛到...

pray條垃圾

玩完啦 快手下場

廢老下路

UZI

坦克聯盟

rng 完全唔俾kz 分推

Pray QSS都唔出咁型？

呢波KZ係咪ON9

屌，輸得啦

宇宙隊係咪吹大左?

pray好心退役啦 唔係以為自己係top4 ad呀

ho ball

呢下BDD原本1打5架

癲狗坦陣
控住哂比UZI輸出就贏

kz係咁自爆

UZI4大裝鳥

呢場睇黎係RNG了

投左佢next啦

KZ好多失誤呀

yes 一日都係支那狗

rng呢個陣...第2隊用應該變左笑話

KZ 一D都沉唔住氣

karsa真係玩得唔錯

uzi vs 2大燈神

你馬後炮都有得懶型一樣咁撚好笑啦

TOP4?
連登仔心中係TOP1囉
5路世界第一呀

6/0/3 Uzi

RNG真心勁過fw

唔使講啦下嘛

uzi 連兩大燈神都燈唔死

KZ下路好唔掂喎大佬

佢22 kda....

有無人翻譯下韓國論壇

rng再一齊走 kz都無乜機會反打

唔好講啊
第一場炸....
完左先講啊

廢話

廢老搞咩

pray一唔玩ez就變垃圾 雖然本身都已經係

負負得正
所以呢場RNG冇事

真係傻仔

game就咪垃埋政治黎講啦
uzi實力唔到你唔服，就係咁簡單

好無助

pray wtf

PRAY真係一個笑話

吓 廢老仲未有QSS

咁斷法,都冇哂心情打

PRAY真係ON9

正常人就等搞清楚件事先講
支那狗就係唔撚係都屈左對面先

過撚左數

Hi skt三連霸

bp出事
full ad comp對三坦

仲未到Uzi基本殺數

應該9成話比SKT打果D

ad 單推？？？

我們不要MLXD了

做乜鳩呀死廢老Pray

唔係青蛙sup都唔出水銀 pray是咪on9

kz個陣咁撚慢真係有小小睇唔起rng

原來三連霸CHING仲係個POST到

pray個傻鳩輸到懵撚左

你聽日返學唔好睇到咁晏啦傻仔

次次有lpl隊就有d人死都要扯政治
講到尾打機都係睇實力姐

準備數錢

大家唔好禁老定 lpl第1場贏就預左
lck最強係打bo5

KZ下路今次MSI真係身敗名裂

上場cait 對ez
而家睇到uzi 幾撚勁

下場揀blue pick ez ban kaisa,kog,cait有無得打下

CAIT 呢身裝肯定RJ

Kz 夠可以131 推爆rng 啦 關bp 咩事

搞你老母個閪就有
知唔撚知咩叫即時討論呀傻閪

小狗好肥

KZ下路是否過譽

其實係pray嗌暫停lorr

港豬

教閃電狗打機

世界賽啲SKT狗話人唔撐SKT就係支那狗添啦

可能比GenG去都無咁7

Sor 我SSG打手

之前睇話叫佢地游番去比鯊魚食 仲爛口過big six

琴日game1 maple用加里佬/ 賽恩都頂到ire.. 唔洗場場ban

We are currently investigating a PC issue on @KINGZONEDX's side. We appreciate your patience during the pause. #MSI2018

都話係KZ叫囉

第5名就收番埋啦

廢老得番ez
都係比uzi壓

支持KZ 我可以變韓仔了

第一局 AD差距 差2局

131咪比rng捉lor
頭先pause前咪131 分推緊

第一次係uzi pray
第二次係ming

控撚死班FIGHTER

Pause有乜問題？
殺完gorilla ming企咗係到
明顯係DC咗
成隊KZ啲係一早俾人知道左嘅
有乜好怪

d坦打咁耐無扣過血

kz sup應該揀埋女角
咁樣做肉便器都有D睇頭

打撚爆泡菜仔

除左KARSA之外
其他人塔底打完團戰都係滿血

RJ

冇扣個血

切唔到坦

rng打完team fight仲係滿血

屌打

打完成場團戰 d人都冇扣血

痴撚線 UZI好似喺座堡壘入面

no damage

打完成波會戰班友仲係滿血

風女真係輕鬆對付ire FW

Rng10秒無扣血

唔ban Sion係咪on9????

打完個team fight 仲係滿血 痴線

屌死廢老就贏

係kz冇輸出

Uzi個樣淡定到

UZI 企係D坦中間 真係唔撚洗郁

Karsa 震撼教育

7 0 4 uzi第一場贏左2大燈神
是咪真係負負得正

完美既劇本係咪下場uzi 用cait 撚番pray 轉頭

開頭又話ire 3 個頭 gg

垃圾廢老下路

UZI惡撚到CLS

Uzi嘅ez e閃

1 3 1未出現過就爆左

Heart心諗：irelia咪比你用囉

主要教練都唔識ban pick

不如驗下腦
對下時間先出來柒
好唔好?

好悶

唔睇出街食飯

KARSA勝率100%

Rng打完個團有冇扣過血

vayne

KZ 中上個分推都比人捉
之後就收晒皮了

All ad damage 驚條春

完全屌打
Uzi勁pray唔止一個lv

CAIT爆頭 打唔爆SION個盾
你就知KZ玩撚完

上年打SKT都係贏左第一場
之後輸第2贏第3再直落2場

雖然反泡狗 但先第一場 睇定d先抽水啦

Uzi cls

letme一頂到khan
kz成隊就無作為

破左冠軍魔咒啦 應該係Karsa既風水同RNG夾o左

irelia個pick太早show
用黎counter mage但係對面都未揀中路

教電狗點打IRE

RNG真係次次放完新野出黎都有方法破解

rng加油

pause前咪131緊
不過rng cc多捉死曬跟手拎埋baron

mvp比邊個好..

KARSA 會唔會被換呢?

用警女比人屌到咁點打呀

買野食先
屌

廢老冇EZ就變咗笑話
係電狗先可以連放咁多場

...搞乜尻kz 係咁分推畀人捉又拎唔到其他野
收撚左幾多錢 我唔想支那贏

教電狗點pick ez

輸埋比vayne咁真係抵輸

有風女仲要全ad陣 明顯教閃電狗打機

你反泡
你係支那狗

坦冇頭都真心唔緊要
但你uzi有頭就抵你kz死

當對面閃尿郎咩 IRELIA

CAIT D陷阱
兩隻坦就咁行上去踩 ·

重講咩7出7入...
坦撚到仆街

全ad damage

Rng同fw點比 有Uzi你鐘意點玩都羸到線大佬

電狗唔識bp
4保一又唔識

想更新一下，KZ咁個勢應該一局都攞唔到

RNG 3:1 KZ

MK英打傻仔咪勁囉

就算pick左ez

佢地全隊都唔識打ire 2.0

捉戰犯 kz: Khan pray

UZI串撚到

唔出QSS好明顯就係弱智行為
Karsa行埋去搵你出嚟呀

起碼今次msi
佢地BP真係做得好好
佢地令到KZ起碼要ban karma+kaisa已經好夠

咁irelia都唔怕sion嘅 不過有janna

Pick刀女既缺點
賽恩上哂物防 害AD打唔穿坦克

Kz連赢ok

想更新一下，KZ咁個勢應該一局都攞唔到

RNG 3:0 KZ

PRAY先係最TROLL

坦輸出仲高過鬥士啦

仲夠膽死用全ad陣

uzi 呢個msi carry到痴線

比埋所有資訊你
明天返學努力啦.蠢撚

@lolesports
21m21 minutes ago
More
We are currently investigating a PC issue on @KINGZONEDX's side. We appreciate your patience during the pause. #MSI2018

@lolesports
11m11 minutes ago
More
We are currently looking into an issue with Ming's client. We appreciate your patience during the pause. #MSI2018

問題係rng知自己下路對線劣都出隻風女
我頂fw出raken令自己更劣

繼續燈囉，傻鳩

都係果句
Pro play ez後期依然勁

唔係qqq果隻

UZI果下E閃係咪癲左

哪有錢
本身已經無輸出輸緊2件裝,仲係邊嘔d錢出黎買

khan拎完鬥士證明左自己未

快撚D發功啦 想睇足5場

33.5k

廢老太廢證明唔到

仲有pick劏房妹...

其實kz搶到ez就有得打
ez玩混傷等rng冇得全出物防
我冇睇bp唔知點解會出cait咁搞笑

下場KZ會唔會放卡莎比UZI等廢老有得用EZ?
感覺無EZ PRAY完全唔夠UZI揪

準備出XD

又諗住上去呃技

KARSA暫時打廢老都仲係100%贏率
之前FW無輸過加今日呢一場

Karsa繼續100%勝率

orn仲高傷過Khan

KZ狗快啲出黎啦 又潛哂嘅

peanut玩親豬女都柒

話左尿狼差個好教練
唔係至小打入final

燈咩 我中喎

第一次pause唔知
第二次一定係ming 睇個team fight janna半路企係度好耐
好彩kz之後送的好 如果唔係強過人實大把野賴

kz個陣本身唔算話無得打,但可惜要極快打贏

雙鬥士要出輸出裝，但又比人搶到史加納同ez

史加納其中一個勁既地方就係拖你一件裝，一係你就出坦應對，韓仔ad又比人搶埋保命易既ez，拖一拖加上對面隻ad係uzi無得打

點解前日隻ez對cait
同今日隻ez對cait差咁撚遠

如果對面反應再快D
UZI就joke play變柒play

Rng 好撚狼死下

ming

強國sor打錯

pray 根本就係洞 比人針住黎屌

破完冠軍魔咒 係咪要開始拎翻哂以前冇咗嘅冠軍

諗返尋日電狗個bp真係自柒

呢個DC真係明顯

sion坦15下塔傷

話咩練陣WO 抵啦

sion 坦左15下塔

但第2次
BDD已經避哂d技

點解KZ咁屎都屌打全部LCK隊

原來第二次停係ming斷左線

kz 131 陣
仲要輸錢
sidelane 比人shutdown
點會打得贏三坦 今埸輸都好正常啦

唔好賴撚晒教練啦
maple 中路sion 拎到出嚟咩
輸game完全賴bp賴教練真係好戇鳩

1. Pray真係打得差
2. 中路追到上路個波其實應該走得到 係拉得唔徹底

Pick咩撚野raken呀
Betty kaisa呀唔係uzi個隻呀
Ban哂jg唔幫moojin攞trundle

講緊係maple連karma都贏唔出

開波好多人仲話rng個bp點贏

理解唔到
壞mouse都唔比叫暫停係咩諗法
要幾on9先可以咁諗

兩隻坦都可以洗兵多cc
冇咁易前期穿到
下路優勢pick
所以比rng拖到冇輸出

戰馬個自信笑容 同賽果一比

真係柒爆

因為其他隊仲屎囉

Pick依個陣唔係想打交啦

khan:我們上中下都比RNG強, 所以明天的對決是有優勢的

Maple 尋日犽宿同石女果兩場都柒到仆街

LETME高傷過khan

ez 33k dmg
又話水槍黎既?

有隻奶牛係台上面

Huni走咗都知LCK玩完

4保1加uzi贏左7-8成

起碼開左兩次W 又食哂珍娜招大

可能真係好多失誤 但係覺得電狗真係未夠勁羸到韓國仔
不過Maple下年可能會收到好多offer

好想睇法仔個邊

不得不講除左UZI MING都玩得幾好

都唔會犽宿李星先啦屌
小組明明可以第一揀打fnc
又自己玩嘢

輸game最大問題.khan

養狗戰術真係好難破
其他線點輸都好
uzi 都可以carry 你贏

有無人知呢5場BP 135係邊隊24係邊隊決定?

根本電狗上中野個角色池都唔夠對面深就已經冇得點揀。
屈晒落教練度真係陰功

明明係一保四

你都要佢對線真係咩組合都打得贏個下先好野
咩組合都係壓線

uzi 一個33k 第二名15k 都冇

中場休息睇依個post d 中學雞嘈交真係好好睇
個個都事後孔明上身

拎晒3場ez 真係3-0

第一種子咪135
RNG咪第一種子

RNG 3隻坦贏緊10k
關full ad陣咩事
九唔搭八

睇名

5 Chinese? Khan?

真

Rng 成隊都打得好
Karsa 上場完全係另一個層次

電狗無好教練係真...

望下AHQ

一換左個垃圾DOMO.上場?

即刻俾綠茶隊MAD 當TENGA 屌打

明知自己隊野打唔到後期
出後期陣
俾maple撚佢贏唔到嘅英

睇id同埋睇你同邊個比

karsa 會唔會msi 100% win rate 完場

Karsa not Chinese

韓仔基本功打得好
同埋電狗係輸無腦放生上路甩塔
你睇下letme比人放生都唔會甩咁多塔啦

KHAN就算玩fighter打坦都拎唔到好大優勢
pick番隻坦同RNG打下團戰好過啦
琴日曹格咁咪幾好

不得不提今場letme同埋ming都係無名英雄
letme頂到咁耐,ming唔使講

RNG 135
KZ 24
should be
because RNG 1st seed

上路就算
由中路轉上
Maple moojin撚唔切新英要屌
係lms前期就爆搞到佢地都唔練後期保ad用嘅英

但你記住..
KZ尋日係打電狗

西門夠唔係 Khan又同人講

我發覺大家都可以有自信可以頂得住uzi+ming 唔爆線爆塔

我成日覺得sup 應該玩d 線霸對uzi , 唔好俾佢太輕鬆

相反ming 玩咩都要肥起uzi 為優先

個下路串到咁點打得贏團

一早出karsa唔洗打得咁辛苦啦
穩到仆街

Uzi 拎cait 打爆ez 條線真係幾癲

KZ個團係想玩分推，但中期幾波比人捉IRE同菲歐拿，死咗就比RNG三人爆推中，令EZ的裝起得太快。中期輸後期RNG三坦，又有風女保，EZ又有E又有閃同頭巾。。。點死。

letme單打khan其實冇輸線

呢樣真 我都唔明 明明自己條方程式係頭15分鐘滾爆五大賽區咁羸到6-0
去到淘汰賽先黎放棄 可能係覺得自己再無機會咁易滾爆掛 我都唔知
但整體黎講 閃電狼真係無KZ咁勁 呢樣我就100%肯定

5 Korean can't win

輸係上路果波圍毆，kz應該唸唔到坦到咁ez又夠傷 khan tp完入場融化得快到，跟住起風追住砌

唔係話電狗咩，同樣陣放電狗果波一定唔敢入，之後妹下妹下等完 未計火龍上會唔會一早爆炸

Rng教綀團剖析得kz幾徹底，同時成隊對uzi勁有信心

係時候出MLXD 來讓下喇

如果係EZ夾karma Uzi肯定7進7出

風女呢個pick

講左冇sub

kz 唔想打5v5
full ad 其實無問題

Ming 連冰箭都可以為左uzi 閃去擋

一係輸一係贏
點解唔用最有機贏個套

究竟KZ要點樣BAN下路uzi先唔會發癲

班台狗酸撚到話一個暫停完KZ由順風變大逆風話打假波 笑唔撚笑死人

karsa 打得幾好 支持

成隊rng除左mlxg同小虎之外其他好打得
letme嚴重被低估

Game1 mvp點揀

讓帝比人低估o左成個系列賽好耐 揀隻ornn隊隊都比佢撞爆曬
我覺得唔搞下佢可能淨係出ornn都夠冠軍

輸在分推比人捉呢
對面一個蠍子 你邊線壓力大到

又要出5ban AD vs FNC果張

KZ真係輸既話返到韓國一定比韓仔喪屌

fw真係好命水

ahq 蟹老板自廢武功搵左廢物domo ..綠茶去左二隊,跟住成個二隊俾fishman lok 原班買走左

grex 又未夠經驗...

又有丁team，hka，升降賽霸主afro 俾佢洗戰績

Ban kaisa ez kog
兩邊一齊擺爛

係3 ROX can't win

Karsa非韓jg長註頭幾架

改名 ornn神

雙水滴ez後期後都好勁架
而且一定要TP快出第二粒水滴去儲
食屎狗個ez咪水槍lo

大優對大劣就肯定唔得
小優小劣點都會被佢壓返轉頭
學叉燒話齋
37 佢可以打到46甚至55
55 佢可以打到64甚至73

UZI:CAIT

內戰王唔俾人屌死至奇

未輸已經比人屌緊

ban10隻ad

打rng, kz應該要ban karma sion kaisa首搶ez先有得打

但rng個陣就係counter你分推
三坦cc咁多你一個比人包根本冇得走

2日時間一定改變好多野
其實去到呢d大賽 1日都1meta 去到小組賽最後係電狗一開始滾到 都未必羸到尾
可能就係咁諗先開始改變想法 試下打後期

仲有隻汎

唔洗啦 依家已經屌到上天
我睇韓服呢2日好多人轉icon支持FW RNG

Letme呢排d表現
國產上路 letme/957/蛇隊個位上路

小狗屌到條線咁洗咩咁

最後出到quinn 對kindred

應該係團練輸到仆街

廢老同奶媽肯退休未

而家問題係KZ唔只kaisa+karma
分分鍾連咪咪讓隻ornn,小虎sion,ming隻janna都要BAN

AHQ個蟹老板 搵埋哂 D代打狗開咩超咩學院教人打LOL
仲同大陸佬玩直播平台
抵死

kz比我嘅感覺係諗住搵英打穿letme隻ornn
我諗下場要ban
但要放隻英出黎 可能逼住要放血鬼

打唔贏重要俾人睇穿moojin
又唔幫佢cover

rng 咁玩係冇錯 , 肥起uzi 係可以carry 成隊

用全隊經濟肥佢一個都係好合理

問題係對佢d 對手 , 我覺得可以試下用d 線霸組合等uzi 對線個時唔好太易肥

但好多隊都係放生自己下路 , 用黎換上路優勢

咁 skt 都輸過 msi

D香口膠肯定有ADHD 吃兩顆

有隻vlad karma kaisa 必ban
其實好難ban 多隻

逼綠茶走呢個決定 真係笑撚死lms fans...

快d解散岩架啦
無左S5既心了

所有隊都有haters 韓國haters特別惡死

但人地起碼之前同之後都贏過
kz吹到咁撚大

前幾日 bang生日開台 花生去睇 bang叫佢快d走去練習 話依家氣氛好危險

full ad陣打團係會劣勢啲
但頭先下路打唔入嗰波明顯係經濟差距問題
個個好撚醒咁笑kz pick full ad陣

唔好唔記得uzi用艾希打撚爆betty隻ez

DON'T FEED

RIOT條片做緊乜9

我屌

其實自己係NG玩場EZ就知

對線唔差 3件裝已經好痛（大天使未疊滿）

比最識輸出既AD玩 睇到賞心悅目

花生仔前幾日去bang stream慶祝生日
你睇下個bang 即刻【你走啦 呢度我幫你頂住先 有咩野私底講】

電狗係跟唔上後半賽事既meta
其他隊已經破解晒佢原本個套
又練唔切最新個套咪仆街囉

uzi今次有pick ashe咩
加賽係uzi ez vs betty ashe wo

放ziv,小夜夜 去mad 仲好啦

S4唔係msi 啦

我都唔知啦唉 其實都鄧佢地唔抵 都算係好有機會
不過今次睇到其實個差距同韓國真係縮左好多(不包括北美)
特別係電狗啦 講真拎到一場對於2個rookie黎講真係算唔錯